[桌球] 這麼近那麼遠 - 德國大師賽2021 (17)

27/1-1/2 德國大師賽2021賽程

NowTV 香港時間30/1 03:00 8強先開始提供直播

4-7/2 單局限時賽2021 (Shoot Out)賽程

亨特利自己講過話Welsh Open會復出，今次應該唔會放飛機掛

至於德國大師賽獎金方便係咁既
Highest break£5,000
64強£3,000
32強£4,000
16強£5,000
8強£10,000
4強£20,000
決賽輸£35,000
決賽贏£80,000

Shoot Out獎金
Highest break£5,000
128強£250(不會計落累積排名賽獎金)
64強£500
32強£1000
16強£2000
8強£4000
4強£8000
決賽輸£20,000
決賽贏£50,000

其實shoot out無觀眾既話不如真係唔好搞好過

侵咁快好番

威爾斯公開賽唔喺Milton Keynes搞 去返威爾斯

堅叔確診

德國大師賽賽程更新，由於堅叔確診COVID-19
原本今晚香港時間22:00堅叔對Carrington，對手直接晉級16強對Tom Ford/袁思俊

德國大師賽Round 1 Day 1賽果

精選賽事分數

Round 1 Day 2 & Round 2賽程

廢老有冇打？

其實都係閉門，去返威爾斯有咩用

16強賽果

8強賽程

睇睇啦，今晚香港時間22:00 nowtv 637有直播

trump 5-3 ding 結束 最後一局雙方都好謹慎

有機會又係Judd對Jack, 兩個都好fit

比利素禾斯基吸引咗

跟住又一齊去飲野Cow女再呈陽

4強戲碼(搶6)

中左唔係有抗體咩

侵哥早幾日屌啲test唔準 話去杜拜唔關事喎

仲以為改咗例打3局小休，原來係連騰浩睇到無信號

痴撚線 trump呢4局勁撚到

鷹呢兩真係好低質
5-1之後係咪中左降頭

Judd Trump痴撚線，咁都贏到

Judd the 🐐

Trump反cup呢場應該係近年最精彩, 一人爆一段

決賽(搶9)香港時間22:00/03:00上演

trump哥

trump個球遠枱綠波，高Q扯到白波停低真係痴線

嗰球貼箍top spin綠波.....真係魔術桿法....

頂，冇睇到樓上個留言所見略同

重高Q spin綴住個白波, 以前White都好拿手

White嗰球粉波都係近枱 呢球遠枱真係好撚癲

Trump爭d連續3 q 131

4-7/2 單局限時賽2021 (Shoot Out)賽程

NowTV 637 7/2 21:00開始提供直播

Shoot Out獎金
Highest break£5,000
128強£250(不會計落累積排名賽獎金)
64強£500
32強£1000
16強£2000
8強£4000
4強£8000
決賽輸£20,000
決賽贏£50,000

2020衛冕冠軍 - Michael Holt

2020/21年桌球賽季接近尾聲
餘下6個賽事賽程

破唔破到處就睇今晚

Come On Jack

侵真係好痴線

果然又係大人打細路

Cls連續兩球準到，仲要canon黑波

根本係兩個水平嘅人
唔會有得打
我連覺得奧蘇同trump都唔知有無得打

master前完全冇
master個態keep到有機會有得砌下

如果trump唔係master確診左
我諗大陸仔都無機會

司機比屌打 慘 入親final都咁
希望judd trump讓返幾板 唔係嘅話都真係幾肉酸

佢地咁Fd
其實都知自己會唔夠打
佢地Fd到大師賽一齊確診
唔知以為玩完69黎

就咁諗就一定係既
但肥丙都真係硬橋硬馬低四件
抵佢贏

都係姐 上次final又係輸得好肉酸 今次仲肉酸 自己easy shot都miss

希望trump贏多幾個世錦賽呢幾年
佢真係有機上到神台

講真我覺得司機連marco水平都未去到

上次final邊到肉酸
佢下半場上哂身喎

今次司機真係輸得好肉酸
特別係僵持局搶單球波全部輸晒

止止血先

8:2

分已超
Trump 9:2 Lisowski

而家最多排名賽亞軍但未贏過冠軍嘅紀錄係咪Jack保持緊??

應該係

佢岩岩第5次
其實David Gilbert都4次

竟然攞佢同Marco比
Marco break building,cue ball control, safety, tactics都高幾班

周四重開部份「較少身體接觸」戶外運動場所
但須嘟「安心出行」才准進入

3隻字：有撚排

起碼停到2月17...
12個月入面已經差唔多有6個月時間無得打波

咁你耐過我我封Cue3-4個月左右

The Trump Show | German Masters Snooker 2021 Top Shots

Matthew Stevens最後2秒反cup

冠軍聯賽2021 (Stage Two)賽程

笑死 Welsh Open無得見老亨了

條廢老搞咁耐咪又係世錦外圍賽首圈出局

唔敢打咪算囉，用埋D咁既藉口

唔好電視旁述桌球啦，繼續打Golf享受下人生咪算囉

姐係點 球皇話自己未ready復出？

佢話自己一早上網報左名參賽，但唔知點解之後個網無左佢名，可能個system有問題wo

信不信由你

6/2 Shoot Out賽程

Top 20 Shots of 2021 German Masters | SnookerUA

最後比賽日 - Shoot Out賽程

All Exhibition Shots Of 2020 (Spin, Swerve, Power Screw, Trick Shots)

BTW 今晚21:00 637見

Hey!!!Ho!!!Hey!!!Ho!!!

啱啱Stevens個表情

Akani諗野諗得好慢

梁文博擺rest個陣
已經feel到條友一定撞硬pink

決賽Selby對Day

沙比表示 屌 Shootout斷我排名賽決賽連贏紀錄

3rd ranking titles for Ryan Day

Day送兩個大餐比佢都搞唔掂抵死啦

真 佢肯定係諗住磨盡啲時間啦

(暫時)離開MK比賽場地，嚟到Celtic Manor Resort, Wales打今屆既Welsh Open
15-21/2 Welsh Open 2021賽程

NowTV 637香港時間19/2 20:00 8強先開始提供直播

賽事獎金
Highest break£5,000
64強£3000
32強£4000
16強£7500
8強£10,000
4強£20,000
決賽出局£30,000
決賽勝方£70,000

上屆衛冕冠軍 梅菲 9:1 芥蘭
芥蘭亦曾打出過一Cue最高度數147

奧蘇終於出關

下星期係咪有波打啦？

lockdown後係咪有得睇live

今晚Championship League都有oso

今晚兩晚冠軍聯賽賽程

如無意外下星期四重開

TOP 20 Shots | World Snooker Championship 2013

三cue過百打柒沙皮

佢唔係打咁少比賽應該一早千五Q過百啦

廢老fit到

master都明顯狀態好返好多
佢自己話練好多波

可能見到堅叔masters咁勁激發左佢自己

佢master都已經有態啦

係, 堅叔贏佢果場可能打出左近幾年最好嘅水平, 輸得合理

果場既堅叔邊個埋去打都死
oso打果兩場都見到fit返好多
master前啲表現真係慘不忍睹

佢真係好痴線
就黎打左30年pro

點解廢老件馬甲無皇冠

佢自己唔加啫

上次先即刻繡返個贊助商上去

cls假到出曬面

廢老唔想玩

Oso Championship League 退賽

咩事？

Championship League佢尋晚四強出局喎，你意思係WST Pro Series??

咩呀佢輸左但會繼續跌落下一group架嘛
係退出左championship league

明白, 不過冠聯獎金咁低, 佢志在為之後嘅比賽熱身, 退出都算合理

咁多位手足新年快樂，身體健康
今明兩晚冠軍聯賽賽程

Welsh Open賽程更新版

TOP 10 Super Shots | European Masters 2020

White同Doherty兩大老將自動晉級

啫喱個人原因退賽

沙比147 miss粉波

明明前面拆局打得咁靚

Welsh Open賽程更新V.2

八強先開始播仲要加價48蚊, 搵鬼睇

重開冇份

咩冇份？

OUT of this World ft. Neil Robertson | SnookerUA

NOW TV ??

Now e,可以逐個比賽買黎睇, 但now而家大部分比賽都係八強先會播, 仲要28加到48, 好反智

屌佢老母 637台係咁重播 都唔撚LIVE 真係要屌屌佢

唯一解釋係慳皮囉, 就算冇旁述都要有人坐panel去廣告, 播少幾日就慳番幾日人工

Funny Snooker Moments | World Snooker Championship 2013

Oso下輪打Jimmy White

Hendry已報名參加Gibraltar Open，今次應該真係會見到佢

今日Welsh Open賽程
Jimmy White復仇OSO記

點解Jimmy White仲會有心機打職業，連20度break都起唔到打嚟有乜意義

⋯⋯⋯

一場老友唔好4-0咁盡好喎

總要兩次(定三次?)靠外卡先可以繼續打職業, 打Q School我睇佢都未必入到圍

Welsh Open 32強賽程

波樓開返未

開左

終於有波打

I Will Play Snooker Until I Die

耐冇打，左邊膊頭勁酸痛

Oso又送蛋

廢老打3場一局都冇輸
雖然對手都係低佢兩班

Oso又打Carter

好fit
但硬係形住佢下一場就會無啦啦發波溫輸波

或者馬叔忽然好fit大炒佢

對私家雞Carter應該難D

Oso下線好似易食啲

Welsh Open 8強賽程

希望布歐可以打入決賽

然後繼續做Oso私家雞

Selby輸緊1:4

講快左, 應該snooker反cup變左2:3

有Decider了估唔到frame5咁都cup到

八強打九局五勝

Carter突然因健康為由退賽，Oso已入四強

與武肺無關

Brown

Carter

Oso 4強幾時打?

打都唔使打

布歐

梅菲88

沙比又炒long pot

21/2 3:00am

4-4

打曬去袋口

又嚟

要輸了

爭黑柴

好撚刺激

屌你沙狗

咁都炒

wa

同當年亨特利一樣

Brown連續贏4場decider

戰術大師識set snooker唔識pot波
係好合理嘅

密瓜報牛成功

tom ford見到MJW呢個新break off想喊咁款
想知oso下場對佢會咩反應

4強戲碼搶6

Come On Stephen

又遲大到

如果決賽係奧蘇對Brown就好笑

蜜瓜開始有啲脾氣

brown 4-1

5-1

左手敦 5:1 密瓜
決勝分在手

6:1

6:1
左手敦決賽將會對住Williams / OSO

唔通又係廢老拎

睇埋今晚對博波機器先

上次輸堅叔
今次輸馬叔
合理

O SO 一陣3點?

無錯

Come On Ronnie

炸得咁靚可惜

個中袋會唔會太黐線

6-1

廢老個神態後生左

竟然6-1

香港時間今晚21:00/03:00上演OSO vs 左手敦決賽搶9局

澤西哥師父

左手敦: 求你今晚發癲

Brown係好fit, 但冇得爆, 9:5/9:6算收貨

今次仲唔今季第一冠

一cue清袋鬼見愁

打密瓜尾段都手緊
第一次final就對OSO
當學嘢算啦

應該最後變9:2/9:3

第一大節將會打8局，第二大節03:00繼續
Come On Ronnie

any stream

極耐冇睇，世界冠軍又入Welsh

我都好似好耐無睇對上嗰次唔知係咪uk

對上嗰次已經係World

好耐無睇live

又話左手敦
明明用右手

係wo喂

今日又靠你

Oso 又嚟派膠

特登用右手讓oso

廢老今次唔繼續玩落去

對沙比先玩啫

懶得解

OSO係咁咳，希望逐親

又入白波未拜神？

咩料呀....

睇嚟應該brown9:2

Oso 0:2 Brown

搞咩
發夢咁

其實Brown打咗幾耐 我係舊年世錦賽打沙比先第一次睇佢打波齡淺勿屌

咁散 黑波又回到點 咁都拎唔到E局真係食得屎

-6

Wiki話09年打職業
但打咗一季
18年又入番職業

依招叫旋轉波坑

點解我覺得oso好似好緊張咁

撻死了

一開電視見到就3-1
不過同預期掉返轉
乜料

食灑屎了 要咩無咩

投降啦

世界冠軍又要做二奶啦

第一節2:6差唔多

Interval 大概去到幾點 無睇頭四局

準備 1:4

應該輸到 1:4

Brown 條友真係幾有運吓

佢開始緊張

廢老今季應該零冠了

愈打愈有

J brown今個比賽好fit

最易嘅都食唔到

第二節幾點？

147

即刻收皮

做咩上去打隻藍

145

算啦 佢都係執返局定下驚先啦

擰轉頭問highest break係咩

我仲緊張過佢

諗起之前問147幾錢

打147 / 146 咪唔使問Highest Break 係咩囉

最後真係打到

光頭King成名戰

咪係

2:5

145咪得
本身係甩咗一隻走唔到要上藍

真係懷疑佢覺得讓幾局再comeback型d

原來Brown長期係北愛業餘界稱霸, 但唔知點解會離開左職業圈咁耐

Brown 手緊了

原來Brown先33歲
睇佢條髮線以為同廢老差唔多

Brecel咪仲慘, 未夠廿歲已經開始禿

基因好重要

J Brown揸cue唔靚仔 虎口位漏左好多空隙

有冇cue action

同佢同鄉edison一樣

brown啲safety好似有啲料到

又送

靚到

3:5

有無人同我一樣
覺得左手敦好似佛系個肥仔

人地叫bobby

無Lisowski咁好

第二大節開波

Come On Ronnie

Come on Jordan

一到下半場冇晒人，加上隔離又踢緊英超

人在此

澤西哥師傅 5:4 OSO

咁都執返呢局

5:5

Go Ronnie

呢局好勁

5-5

1q game

澤西哥開始手緊了，袋口指住炒，似我前幾日波樓開返打波一樣

咁樣miss

呢一局第二隻唔知點樣唔入

啡哥冇運氣咁呢場就拜拜了

咁嘅球形準備6-5

中袋完全唔似，要再偷薄帶動入袋線路，但紅波散到咁冇得唔博

屌！支煙啱啱點著食幾啖又超分

打多局小休，OSO仲Keep唔Keep到呢個態到尾段

大力救波

6:6
嘥料

好彩6-6

其實奧蘇有機會領先 7-5

唔止有機會 以為攞硬 輸係幾個決定

小休完出嚟了

Come On Ronnie

WOW，呢下估你唔到

暴打一波

暴擊100%
暴擊傷害100%

咁都唔洗輸

轉過頭又失一隻簡單紅波

三局兩勝

深夜西波

炒呢啲真係無仇報，下下都想準度搭夠

8:8
Decider

119 break

ronnie smiles

Fluke SO

mola

睇得廢老打波就預咗承受呢種shot selection

咁樣搏個藍送冠

3年前油站返工既Brown，3年後依家既Brown嚟到Welsh Open決賽對住OSO，抵你贏

決賽決勝局對oso都頂得住壓力
抵贏

今晚開始有職業球員錦標賽(排名前16球手參加)

賽程等資料會今日稍後更新

睇得出oso都好尊重Brown
比著平時佢講完訪問就走人
今次有特登留低比掌聲Brown

22-28/2 職業球員錦標賽Match List

賽程等資料今日稍後更新

BTW OSO又打丁

Brown d波咁實淨點會排名咁低

諗住搵番之前Brown d波睇下咩料
點知搵番堅叔假波個場就係對住佢

幾時先到Lisowski贏

桌球奧蘇利雲又輸一場

FU第一個冠軍佢都係做完訪問即閃

oso仲有ig story讚brown打得好

想問大家有冇自己一個練波嘅經驗，係咪有啲routine可以跟？想練多啲波但又唔知點入手，上堂又怕貴。

22-28/2 Players Championship 2021賽程

NowTV 637香港時間25/2 03:00 8強先開始提供直播

賽事獎金
Highest break£10,000
16強£10,000 (唔會計落累積排名賽獎金)
8強£15,000
4強£30,000
決賽出局£50,000
決賽勝方£125,000

上屆衛冕冠軍 卓林普10:4 顏炳濤
Highest break由羅拔臣打出140

冰咸147 Failed

侵已出局

啫喱又黎

可以睇下Barry stark 個YouTube channel
佢有唔少routine比你跟住練你想練嘅範疇

點解佢唔教Wilson企直番隻右腳, 長期咁打波唔會好攰咩

佢成日都講，所謂標準既動作只係參考
如果你自己有套form而個套form又穩定地work既，跟本唔需要特登去改

咁Joe Swail呢d又改唔改好

兩隻曲舒服啲 但個樁會冇咁穩

佢同King Walton都係雙腳曲，可能因為太高

禾頓就一定係
另外兩個冇咁高喎應該純粹自己覺得舒服啲

冰威第6局波入晒15紅，1x黑，最後博唔到147都好精彩大家可以睇返

12:15開始

Kyren Wilson 都係因為高得滯先兩隻腳曲，我見Barry stark 都有係佢d片入面有講

佢高oso少少咋喎
蘿蔔咁高都係一曲一直

原來本身Higgins vs Brown 係今晚凌晨3點 (UK 7pm)
但因為Brown件waistcoat要星期三先送到所以推遲咗

提提大家
今晚香港時間03:00上演OSO vs 丁俊暉
搶6局

第6局用紅波開pack果下係靚
但勾左上去左上果隻紅累左佢
第8局就two ball plan影響左白波走位行短左
兩局都好揼春

啫喱連續五cue 135, 130, 82, 142, 132

髮型buff

啫喱球迷

啫喱哥八強硬碰芥蘭

OSO 2:2 Ding
聽日睇重溫

Ding對奧蘇五連敗, 輸到怕左

學Jimmy White

8強賽程
忍者龜 vs 鷹王
啫喱哥 vs 芥蘭
CK vs OSO
左手敦/堅叔 vs 皮狗/Williams

今晚03:00 637見

繼續堅持八強先播, 幾有原則

佢加價都唔係問題,廿蚊豪俾佢,但下下播得最尾個一兩日把鬼咩
如果佢無人講波其實唔介意聽英文

[member]大師賽都係前16球手參加，始終大師賽獎金多咁多
為咗慳皮，冇英文旁述都唔會播，始終點都要搵個人手去廣告、完廣告入返節目

Now心諗, 一個導演番多幾日工, 都唔知賣幾多Now E先回到本, 不了

Hendry 下星期打佢老友 Matthew Selt

Selt本身d波好屎, 係Hendry提點佢先係職業站得住腳

Selby咁快就輸緊兩局
Selby 0:2 Mark

堅叔又上曬電
頭三局連續century

睇緊另一邊沙比同威叔磨到顛原本前面打得勁快

堅叔8強將會對住皮狗/Williams

8強戲碼&賽程(搶6)

Come On Neil

又係睇睇啦旁述，已轉英文

佢對手點忍到笑

Jelly 0:2 Wilson

冇人睇廢老

牙Jack

Jack被OSO瘋狂虐待，要運有運，要乜有乜，完全冇埋枱機會

打咗4局波，Jack暫時只係攞到19分

5:0 完全坐低睇OSO練波

最後一場8強賽事 & 4強賽程(搶6)

尋晚嘅stat 好癲

7局有6次century

你講緊嗰個係每一局個總分

Breaks係睇30+ breaks嗰欄

sor,柒左

Selby 0:2 Higgins
堅叔今日keep到個態

Selby 0:3 Higgins
堅叔hot hand 沙皮三局波一粒波又入唔到

Ball potted = 0

有無 link

0:4

Point 32_ vs 6

等睇Oso 堅叔決賽

睇沙皮輸波係人生一大樂事

痴線堅叔打咗兩場波一局都未輸過

夾埋先得7分 慘

可以換一粒黑波

堅叔爆完一場就頹

聽堅叔個interview講好似係史上best of 11 一個球員攞過嘅最低分

四強戲碼

留意今晚只有03:00賽事，冇21:00

OSO咪足足抖多一日

可能唔止抖多一日

鬥失波Shot game現正開始

OSO 0:1 Hawkins

0:2

0:3

1:3

無人討論既

桌球已死再加上呢個鐘數

成個職業球員賽，最撚好睇呢局波

啲紅波散到咩咁，睇直播OSO啲拆局好治癒

呢局睇拆左邊波堆睇得好舒服

連搶4局

OSO 4:3 Hawkins

Come On Ronnie

OSO 5:3 Hawkins

5:3

連贏五局

都係未過到百
不過岩岩局波拆局都係一流

OSO 6:4 Hawkins

鷹王 忍者龜 兩個都係改變唔到做oso私家雞既命運

卡達同威叔又何嘗唔係

印像中鷹王好似成日都係領先幾局被反cup

佢地四個明明對其他高手都係有板有眼 對OSO就變曬死狗

仲有梅菲

加埋丁

加埋芥蘭

除左Trump, 有邊個唔係私家雞?? Slessor呢d對賽咁少唔計數啦

Selby Higgins唔算啦
Marco 曾經往績55波
近年就唔知了

Fu 08年開始連續十年輸比奧蘇

我見佢Fb 2019年話自己贏過佢一次

其實係oso中意玩反cup

所以我咪話08-18連輸10年囉, 係呢場波破悶局

上次侵1-5都係反cup贏佢6-5

大家都講堅叔對廢老
搞到我以為今晚final
等睇今晚芥蘭爆冷

Come On John

準備又大炒一場

堅叔心諗：事隔16年，冇人阻止到我決賽對Ronnie O'Sullivan

仲未輸到一板

一陣小休完出返嚟，只要芥蘭唔攞多過5分，再打破史上11局搶6最低分成績

芥蘭呢局慘

cls

火箭會唔會又輸決賽
今年好似已經連輸咗4個
兩次對侵 一次沙比 一次左手敦

睇怕會啦 堅叔個態好癲

但都夠勁啦….咁嘅年紀真係hea住打都有咁多決賽，上年贏埋世錦，真係genius，唔知係咪因為啲cue action呢

但係真係好想堅叔攞返次冠軍 得罪一次oso都係咁話

決賽相遇相隔16年！
堅叔大戰O'Sullivan

不論堅叔/OSO球迷，今晚同我推爆呢個Post

另外，Gibraltar Open 亨特利復出對Matthew Selt

1-7/3 Gibraltar Open 2021賽程

Stephen Hendry復出對Matthew Selt
NowTV 637香港時間7/3 20:00 8強先開始提供直播

賽事獎金
Highest break£5,000
64強£2,000
32強£3,000
16強£4,000
8強£5,000
4強£6,000
決賽出局£20,000
決賽勝方£50,000

上屆冠軍 Judd Trump 4:3 Kyren Wilson
Highest break由Judd Trump 打出144

興奮過頭講漏咗決賽搶10局

香港時間21:00第一大節打8局(以前搶10打9局)
第二大節03:00繼續

火箭對巫師
睇一場少一場

都有幾大機會係最後一次決賽相遇

邊個贏我都開心
好撚熱血 兩個92年鬥到宜家 好有進藤光對塔矢亮feel

Ranking final 上次相遇 2005 Grand Prix
堅叔 9-2 Oso

Non-ranking final 上次相遇 2016 Champion of Champions
堅叔 10-7 Oso

開波！兩個都想贏，唔知Come On邊個

今次又幾準時

老二大戰

覺得Oso已經淆緊堅叔

玩野咩

oso打得咁保守

準備2-0

大炒格

堅叔入局快啲

但睇一場少一場呢句好似都講咗好多年

反而係 williams 拎到第三次世界冠軍之後沉翻好多

佢之前一路都沉沉哋, 係果年無啦啦爆一段

頂你開到咁樣

仲有亨特利

講波

Oso準備4亞

未瞓醒咁

覺得今日Oso分分鐘好似世錦4強咁玩9打

入到決賽又玩d咁野

準備3:0

但臨尾三局可能食春藥咁反cup

玩完畀堅叔大炒硬

都多過沙比拎7分既

今日cue action 未得

壓力大撚到

廢老要被whitewash了

我估今次應該堅叔10：3oso

堅叔

投降啦投降啦

火箭今日

之後宣佈退休

有冇link

炒蛋 準備4:0

無咗了

雖然戰績冇反映出嚟，但我成日覺得堅叔剋住奧蘇
得佢一個完全唔會驚奧蘇，唔似得丁同馬叔嗰啲，打親一定手軟

4:0

Oso驚佢驚到賴屎

就過百啦

冇乜意外, 堅叔延續前三場波嘅強勢, 加埋奧蘇今季三次決賽都輸, 好似未打都知結果咁

堅叔呢個係咪史上tournament最dominant表現
冇一個見到佢半盞車尾燈

最後隻黑都cut入埋,cls

Oso 0:4 Higgins
Higgins break 142

粉紅+黑嗰度話你聽佢已經完全ready

想堅叔拎多次世錦

45歲打到30歲嗰陣嘅狀態

我都想，明明好幾次都有機

17後段睇得出真係好攰比沙比反cup

冇計精力跟唔上長局炒硬車

17 18都好近
之後今年masters又贏唔到

睇翻highlights先知堅叔第一局做乜鳩
離個波咁遠無啦啦自己嗌foul

有無Link
幫幫手

次次都係輸人老唔夠精力

睇緊NOW 637

可以上Facebook AGTV snooker 個page或者YouTube 睇
直播

似係佢緊張得滯 以為自己hi到

5:0

E局又要豬了 5:0

整個10:0 出黎

pot success 39%

OSO個樣好似冇乜嘢
係咪已經當自己係觀眾

廢老等緊退休了

E節打幾多局?

8局

打唔到連續三場whitewash 就打場final whitewash

個態真係好癲

142
138
野野咁重

好恐怖

黐咕都入好正中

cls唔玩啦

Oso都拍手

oso拍手

感激不盡
堅叔呢個比賽真係Fit到爆

o so: 最低限度飲支水先，唔好蝕

Come on John whitewash Ronnie

oso下下咁送機會好難唔起機

張櫈又幾好坐

炸埋 6:0

又有得坐咁近睇高手表演，陣間完咗走去問佢攞返個簽名先

Oso打成咁真係好難幫到佢喎

0-8

hendry去咗食tea?點解break之後咁似換咗ken講波

依家淨返既問題只有oso究竟破唔破到蛋

AGTV做乜最近都係貼支那link

太心急開返黑波spot 點
其實可以揀中袋

破蛋當贏

俾下面啦好嗎

unlucky john

堅叔今日啲防守都幾多甩漏

今次應該得 D波咁散

堅叔: 係時候比你練下波

pot success 40%都冇，使鬼守咩

終於唔係二奶命？係咪可以打破宿命
對上一次贏比賽幾耐之前？

終於破蛋

贏咗

拎咗局即刻轉plan
好似守selby 咁守

贏到一局當佢贏咗算

10:1

龍的傳人咁

正想講
Btw 套戲幾悶

仲要係入咗球就當贏咗

嗰個年代係咁粗製濫造

jimmy white

感覺上 oso有啲鳩打feel

D波咁E局拉鋸

呢啲frame最睇真功夫
奧蘇好似打打下冇咗耐性

堅叔竟然搏窄位

求奇打了

Double黃都搏咩

黃波：打夠未呀

堅叔都放鬆咗
今局再緊啲贏咗9成9

呢局一個失誤連連，一個直程打到痴咗線

想用返wsc贏selby 嗰套波

點同個時，上次selby 打緊b game 今次堅叔係A game

而家先到，1:6

覺得oso好嬲咁

oso退休喇

追唔到 3:5 好可惜

5分鐘拉返個2-6

最後一局先發功

返嚟喇

搶tournament high break

完半場仲笑笑口吹幾句

佢兩個仲可以打幾耐

兩條友咁好笑 笑乜撚

OSO:使唔使咁認真呀仆街
堅叔:你都袋多一萬磅啦

堅叔：屌你唔打返好會以為我哋打假㗎

係咪要3點先下半場?

睇完車曼又可以睇

Oso: 屌啦買咗第7局輸，做乜係咁讓我

對住奧蘇都幾撚難搞
下下都攻

但係兩條友笑得幾開心

係

雖然堅叔年紀大OSO半年，但點都向堅叔額外多一份尊重

侵近年對住堅叔態度都好似好尊重
雖然前年世錦大炒佢

Come On Ronnie

Come On John

yo

聽日返工都追埋佢
堅叔連贏4局收工

未熱身

光速汁chalk手

oso gg

oso keep到上一節一樣咁廢

做咩呀

堅叔好似收咗油

兩個好讓得

淨返3局

oso俾盡20分 之後又會炒黑柴

嚟料

忽視咁撚勁 肯定係打左針

應該係買咗波膽

啲線同cueing全部勁aggressive

屌 好似兩個人咁
不過講真 睇oso依種style既波真係好過癮

明明打到重break

五分鐘一鋪

咁都過百cls

依種速度真係冇乜人做到
堅叔係勁 但有對比就覺得佢都妹下妹下

但我鐘意堅叔嘅妹下妹下多過沙比沙比個種感覺我係直情討厭

沙比直頭係特撚登啦
你愈心急佢愈同你磨
真係攻心為上

咁撚準點打啊

不打了不打了

堅叔頂住啊
覺得佢開始跌watt

堅叔係最平衡嘅球手
好多波佢有信心都肯去pot
同埋打得唔順就轉plan
沙比明顯用更多戰術同心理戰

堅叔應該可以拍定手先

粒紅波

球証

oso hea撚到

10-3

堅叔呢三局贏得精彩到不得了。全部冇黑打都一cue過

世界冠軍今季去到4亞了

恭喜晒堅叔

堅敲
講開又講 今時今日仲係兩個75元老打決賽
班後生真係唔爭氣

恭喜堅叔

事實嚟
90 年代出世嘅球手完全唔夠班

等睇亨特利俾人虐老

收咗山就算啦，都做咗個神話出嚟，冇謂出嚟俾人大炒。

唔明點解會咁差 而家既球員咁有系統去練波 又有咁多資源
點解技術仲係唔夠班

特別係大陸果班
應該會有密集式系統訓練
點解冇人打得起

雖然過百同147大量增加, 但唔代表球手水平提升左好多, 來來去去贏冠軍都係果六,七個人, Hawkins,Bingham,Murphy呢d都算係頂級球手, 但都好難先贏到個冠軍, 更加唔好講Top16以外嘅球手

Century 數同比賽多咗有直接關係
以前一年得6,7個ranking tournament
而家密到

但係你對比番90年到20年嘅世錦賽, 賽制一樣, 過百由20Q升到最多100Q, 都咪話唔誇張

加埋打法問題（亨特利帶起咗攻擊型打法）
檯又唔同咗（加陣嘅絨快好多）

中国嗰班成日都係輸心態
你見上次scottish open李行打oso就知

咁oso係有道氣場嘅
壓佢唔住已經手軟得返8成
諗起上年個Li Hang領先4:1仲係度笑笑口
俾oso反cup到面都黑埋

個廢老後生果陣已經有種傲氣
好似天生個比賽心態就好fit
可能做唔做到冠軍真係天生

你有佢咁既能力好難唔傲
老亨都一樣

幾點打

應該係聽晚凌晨3點？

唔訓都睇亨特利，好想睇佢套波。佢話自己打得比臨退休嗰時好

點解wiki寫Carter對John Astley
但個表寫Carter對oso
oso好似冇玩開依個比賽

James Cahill已出局
冇機會同叔叔打
老亨聽晚先出場 早d訓啦

WST搞錯咗，依家睇改返啱

Oso 堅叔都退賽

都攰

因為獎金少

兩位廢老都好撚有性格

個Si JuaHui隻眼好似比人打腫咁 丁又第一round出局

所以老亨復出就安排一班2打6陪佢打
俾下面啦 我係世界冠軍喎

White落後三局連打四Q50+反勝

All Funny Snooker Moments of The Year 2020

寶刀未老

痴撚線，第一場就century

selt好似佢d老友黎

準備再退休

算係咁啦，復出第一場都打到century，我諗打多次比賽個狀態應該會好d

感覺打得好細膩
但準度一般 應該未揾到cue action

有球cut中袋cut得好靚

打第二個尋晚Hendry一早贏咗，Selt無啦啦食錯藥，成世人打最好可能就呢場，成場98% pot success，遠枱全入點打

100% long pot
你換邊個落去同selt打都輸啦
老亨真係算打得ok
期望佢入得返世錦賽正賽

佢打wsc 特別醒神
睇now直播見證佢兩cue maximum

佢就係接受唔到自己要打qualifying先退役
同埋以佢而家既年紀要打咁多場qualifying先入到正賽應該好難挨

始終最尾幾年集中力好有問題
經常miss easy shot
明明白波冇失位

Top 25 Shots of 2021 Welsh Open | SnookerUA

原來有廢老wsc cue action合集

hendry性格好多咁多
輸波都咁正面

全世界都等緊兩個廢老大戰
但係最快有機會碰頭竟然要到4月既WSC 2021

直布羅陀公開賽今日賽程

Hendry點過四關呀, 咪玩啦

爛船都有三斤釘
其實我最想睇hendry俾侵虐老

Ken仲打得好過沙比 沙比去講波都得

ken哥贏咗沙皮嘅話侵要請佢食飯

沙比今場垃圾到廢撚過Q school

佢會唔會覺得以前嘅自己打敗年老嘅自己

啲防守好曳

進攻仲曳 袋口long pot都可以炒

今日唔夠準攻防都唔掂

連運都冇

話口未完入咗球遠枱不過入埋白波

ken哥痛失一局

Ronnie O'Sullivan TOP Shots | UK Championship 2018

Wakelin 贏沙皮，侵袋15萬鎊bonus

Jimmy White 又過多關，已入16強

對手係wakelin, 唔算強

一日打兩場波, 體力真係未必跟得上

其實我唔係好明

Jimmy White痴咗邊條筋，仲乜突然咁勇猛，明明近幾年贏波一隻手數得晒
呢幾日係咁打half century

本身有個獎金叫 European Series，6個比賽入面累計賺最多錢嘅就可以贏15萬鎊bonus（邊6個可以睇wiki）

去到今個比賽，得返沙比同侵有機會贏呢個bonus

沙比係要入到決賽先可以贏到個bonus，而侵就係任何其他情況都夠贏，所以沙比出局=侵袋bonus

唔知有無1999

今年完全無現場觀眾, 一蚊獎金都冇減過, Hearn真係出神入化

直布羅陀公開賽8強賽程

Trump vs Allen應該好睇
兩個對攻

戲碼又落咗去Trump vs Lisowski身上

就嚟開波，18:00睇桌球有啲唔慣

Lisowski呢場決勝局咁曳都贏到

又係Judd對Jack

Come on Judd

波樓打波?

兩面狂甩easy chance

Jack會唔會四強就輸㗎
暫時真係好麻麻咋喎

今次堅係麻麻地，唔係口頭襌

等睇佢打返頭先八強嗰種century

超咗6分都輸返轉頭慘

果然同大家預計一樣
又係Jack對侵

雖然又係佢兩個決賽戲碼，但呢個短局制搶4局刺激好多

學大師兄話齋，當等到你個爆炸力嚟度既時候已經完場

Come On Jack

Jack破處有啲難度，始終今日睇過幾場波都麻麻地

屌你Jack開波開到似晒我彈一隻紅波上去Pot左中袋

又要坐定定睇好朋友練波

老死都冇面比

Judd Trump 4:0 Jack Lisowski

輕輕鬆鬆袋£400,000

Jack繼續保持最多亞軍但無冠紀錄

唔係5+15, 20萬磅咩??

就快被奧蘇超越未？

條友好寸
IG story喺度曬trolley trophy

自膠
trophy trolley

未check過, 奧蘇單季四亞都應該係紀錄

利素禾真係私家雞黎

已經去到6亞
原來佢咁多次都係輸比侵，啫喱同沙比
希望佢下次決賽對手可以易啲

仲後生, 開齋都係遲早問題

jack其實今年都30只係細trump兩年
trump第一次拎ranking title已經係十年前既事

On Yee同Evans攞到未來兩年外卡打職業, 反而Fu仲係生死未卜

其實佢地去到男子既咩水平？top100有冇

如果第一round抽到弱對手, 贏波唔出奇, 事實上80名過外果d男球手都係不外如是

9-16/3 - WST Pro Series 2021 (Group 9-16)賽程

唔撚好搞笑啦，不外如是都講得出
呢兩條女夠班一早靠Q School入咗tour啦，咁多年都入唔到咪即係打tour水平都冇，咁簡單logic

其實十年後桌球壇會唔會比大陸仔壟斷唒？英倫三島真係冇咩20頭中後生仔特別出眾 但大陸仔有唔少都上咗位 啲大陸仔個個機械式訓練打法一式一樣真係好悶

咁我就唔信佢地打兩年一場波都贏唔到, 話晒Evans試過世錦外圍賽贏Hull, 之後僅敗比Doherty

李俊威三年前贏Qschool入職業，結果打完兩季排104冇得留低。吳安儀應該勁唔過李俊威。

如果-6退埋香港有咩人可以上到位？張家瑋係咪已經算係最好嗰個？

可能要等Fu自己教個徒弟出黎, 先有個係職業球壇立足到嘅香港球手

Ronnie O'Sullivan All Crazy & Funny Moments

就快30都未拎過冠
係依項運動上應該成就有限了

Oso 第1000Q century 兩週年

冇爬文，如果想約打波係咪喺到問
利伸一求波王

原來咁就兩年，時間過得真係快

Fu確定有兩年外卡

-6
生生性性好撚掛住你

點解我記得係近排既事

呢兩年開埋晒咩興趣班教小朋友玩微微微微型桌球
仲上唔上到大枱㗎

係囉，仲記得嗰時有個YouTube channel逐個century咁post，#1000嗰下真係小激動

Marco上月底透露考慮「復出」，與港隊總教練郭偉恩（Wayne Griffiths）商討參加今屆世界賽的可能性，但因英國疫情依然嚴峻，最終還是決定放棄，意味他將連續兩年缺席這項桌壇最重要比賽，估計其年終排名或大幅度下滑，不過世界桌總主席費格遜日前向這位首席港將大派「定心丸」：「由於安全問題及受到旅遊出境管制，令Marco這樣令人懷念的偉大球手無法前來參賽。但2021／22年度的世界巡迴賽設有一或兩張邀請『外卡』，我幾可肯定Marco將會獲得其中一個席位。」世界桌總於周四正式公布，因著Marco在這項運動中的卓越成就，決定向他發放兩季「外卡」。

傅家俊接受《體路》訪問時表示：「雖然為獲取『外卡』感到高興，然而目前情況比較尷尬，始於疫情依然嚴峻，故此新球季會否返回英國作賽仍要視乎當地疫情發展。」

之前想r外卡就話去打
依家決定比你就話唔撚打

無左團火就算把啦
去到又係一，兩圈止步

學亨特利咁 去到季尾先出嚟

Fu成日話英國武肺嚴峻真係好唔比面, 明明英國係全歐洲疫苗接種率最高, 同埋感染數字已經大幅回落

機票錢都搵唔返

聽聞今年世錦繼續做白老鼠比觀眾入場

offtopic,原來堅叔咁多專長

goat奧蘇分組賽包尾出局

bo3同shoot out一樣得啖笑

原來仲有上半part oso high撚咗

咩料

佢夜晚對Ford呢場之前已經出左局
所以係例行公事，咪當去波樓娛樂吓
可惜冇觀眾，如果唔係應該仲多野睇

17-20/3 WST Pro Series 2021 (Phase Two)賽程

呢d咪分組賽嘅漏洞囉

我一開始就唔明奧蘇仲乜參加WST，史上最垃圾比賽。獎金極少，賽制垃圾。本身就預低排名球手過下日辰

SNOOKER MOMENTS IF WERE NOT FILMED, NO ONE WOULD BELIEVE!

係垃圾, 今季冇左幾個中國排名賽, 開左N個呢d分組賽當少少補償d球手

Fu早幾日又147, On Yee負責執波

21/3 - WST Pro Series 2021 (Phase Three)賽程

Bingham贏到冠軍就可以取代麥嬌直入crucible

先輸第一場, 機會較低

輸埋第二場, 睇黎都要打qualify, 唔知今年要打幾多round??

同上年一樣4輪
忍者龜第3輪開始打

暫時得威叔一個連贏三場

呢個賽制都麻麻，司機連輸3場打落去都冇咩意思

聽日oso會開始打tour championship
對手未確定，但好大機會係堅叔

恭喜威叔提前奪冠

生日禮物

已確定係堅叔 今晚等睇oso被屌打

22-28/3 Cazoo Tour Championship 2021賽程
(Cazoo Series)

全部打19局10勝制

NowTV 637香港時間26/3 21:00 4強先開始提供直播

賽事獎金
Highest break £10,000
資格賽£20,000(唔會計算累積排名賽獎金)
4強£40,000
決賽出局£60,000
決賽勝方£150,000
Cazoo Cup Bonus £100,000

上屆冠軍 Stephen Maguire 10:6 Mark Allen
Highest break由Stephen Maguire打出139

咁既cast都4強先播on9 nowtv

Oso今日好似仲係忽忽地咁

堅叔做咩皺曬眉

oso望落頹頹哋 佢兩個好似遊緊魂

2-2

5-3

幾時再打？

凌晨3點

原來oso賽前訪問話自己支舊cue爛咗，今日係用新cue

OSO一路Cue tip 影響大過支Cue

cue action >>>> 粒tip > 枝cue

廢老打century忽然好撚fit

然後今局miss藍波

要反cup了

#1100

下場又要睇虐老

可能對私家雞Hawkins呢

Hawkins贏侵
然後保送廢老贏cazoo cup

係保送廢老入決賽 破單季最多亞軍紀錄

俾芥蘭贏返次

單季四亞仲未係紀錄??

平紀錄咋
梅菲2017/18賽季都係排名賽4亞

啫喱6:2司機

司機級數真係差一班

幾時先生性

從來對佢冇期望

世錦資格賽 Hendry打White

Jimmy 要報牛

今日今日White應該臝面高D掛，話晒一路打開職業，而且佢單季排名72，已經好過好多後生仔

Hendry: 唔撚係掛

今場芥蘭咁磨嘅

Selby 7:2 芥蘭

沙比 10:3 芥蘭
睇黎現役最強4人會入曬4強

等睇鷹領先9-0跟住俾人反cup 9-10

唔洗搞咁多嘢 lead 2-0之後輸2-10

侵今日怪怪地咁 有啲頹

想知咩link有得睇

求其係twitch search snooker就有

鷹王又似係會俾人反cup

每個頂尖球手都有技術特點
鷹王既特點就係好高被反cup率

某程度反映左心理素質唔夠

鷹王技術未到最top水平係事實
心理算係穩定啦我覺得
邊有咁多心理大師沙比

沙比呢幾年打close game都手緊冇以前咁勁 成日都有犯錯

依幾年佢老婆係咪冇黎睇現場

上次世錦打oso係咁望老婆

trump真係無乜態

其實幾sweet

佢老婆好似球證Tabb

仲記得以前成日翻睇鷹喺crucible玩pot quiz. 每睇一次都笑撚到仆街

4強戲碼

今日既侵廢到

侵 7:10 鷹王
侵收左皮
OSO下場對私家雞鷹王
入決賽confirmed

鷹王私家雞程度不下於機師, 16年masters四強高水平之下擊敗Trump, 轉頭決賽

侵輸波真係好惡 喺度話鷹王好彩
明明自己打得屎

咁都幾無風度喎

老實講侵不摟都覺得人地贏佢係好彩-6，佢贏人就老鳳
係依1,2年贏咗wsc比之前好咗少少

我都話佢今年32歲先贏得一次世錦係唔合格, 佢而家贏咁多冠軍係因為近幾年排名賽大幅增加, 唔代表佢水平遠高於其他球手

當年亨特利嗰陣係一年唔夠十個排名賽，但佢當年一季拎五個
家陣一季差唔多廿個

其實排前16球手實力唔會差得好遠
分野係穩定程度
而侵係呢3年入面表現最穩定果個
所以奪冠數目多好正路

Lm等睇oso今季第5亞

唔係既，之前佢的確打到世一水準，係琴晚廢咗姐。

兩年半25次四強，18次決賽，15個冠軍，咁都唔叫水平遠高於其他球手，我真係唔知乜野先叫，盲反都唔好咁肉酸

咪係
d stat咁癲都話唔夠勁
洗唔洗搵個賽季成行綠色先係世一水平

我覺得前16實力距應該都幾明顯
高穩定性都係一種實力
easy pot嘅pot success其實個個接近100%
差距明顯係long pot, thin cut同power screw嘅pot success.
break build嘅能力真係有好明顯差距
侵俾人話恃準行兇就係因為佢build得一般 但佢可以pot入好難pot嘅波
你睇返侵今年嘅break build & cue ball control同佢早幾年比較 依加真係進步左好多

牙侵同牙積點解今季一係一齊入final，一係一齊出局齊上齊落咁

唔知有冇人同我一樣, 個人嚟講其實一直以來都唔係好鍾意見到侵贏波. 唔知係咪因為佢個樣太串定係其他原因, 就算佢啲波打得幾癲幾entertaining都唔係太吸引到我睇同支持佢

利申自己係啫喱fans Neil無論性格, 打法同cue action我都覺得好睇過侵好多

其實佢宜家都明顯突左出黎
top form既時候得robbo有得抗衡下
就算oso打佢都係下風
但robbo又冇質咁穩定

打法唔認同
條友順風冇問題
一咬得緊就諗太多 反而冇judd咁貫徹自己打法

唔做度王咪好睇囉
近代球手最鍾意睇肥倫
爽，break building 好
係唔穩定

肥倫我覺得真係underachieved
有態個陣啲short game爽到震
係狀態真係大起大跌得太緊要

侵嘅打法可能剋住oso堅叔嘅打法
oso係狀態差都可以穩守 發癲除外
但侵嘅攻擊性太高 平衡嘅打法可能蝕抵啲
反而neil同selby依類攻防型嘅打法有得同佢砌下
不過top嘅對決都係狀態決定一切

佢宜家都唔係全攻型啦
safety黎計佢現役起碼top3
宜家既oso唔夠佢守 始終老左遠波啲準度唔穩定

幾年前堅叔剋住佢
WSC，上海決賽侵都被反Cup
近年就調返轉
一個逆境波勁咗，另一個老咗

老左真係無計
其實oso果班70後仲留係度真係因為後生廢
當年佢地何嘗唔係好似trump咁橫掃比賽

得1個world title
後世係唔會排佢喺all time頂尖行列
現實就係咁殘酷
當然 佢keep住呢個態
贏第4/5個world
成件事就唔同

你成段野我都可以好讚成
但最尾個句....
啫喱睇youtube就好睇過trump, 屌你下下磨到你仆街, 有時啲saftey諗幾分鐘, 打出來都係鳩的

屌佢完全無心打啦
佢同marco que法都係扣spin, 2016左右marco都有搵griffin個仔執好咗
allen出道到依家都係食老本

再贏都唔奇
後生廢, 75三傑可以清到上四強左右, 但一長賽制佢地已經好易攰/集中力低(特別今年睇Oso final表現)

頭髮都多啲

但佢cue power 又唔算細

扣spin同cue power兩樣野來
用香港啲字眼, 係叫打穿個波(類似推你一掌會郁到你個人), 即係你follow through做成點, 例如oso drop shoulder, 打完個波差唔多半支cue係出咗去的, 即係超多follow through, generate到好多spin
肥倫cue power大但支cue一惦完個波就發哂力(類似打你一拳好大力但人郁好少)
Marco就個人出cue前個人會挺少少起身, 後尾改咗
現役來講其實trump都算柒, 年年steve davis都會講